{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 비지니스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 追加入室人数は1人当たり料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルに関するポリシーは運営規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑え、客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 入室時間などの詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加入室人数には1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルに関するポリシーは運営規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室を断られますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には払い戻しできますか？",
            "answer": "いいえ、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何を心掛けるべきですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えるべきです。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "具体的な入室案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間などの詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 507
    }
}